曬相店東主涉強姦親女 事主哭求媽媽不要經常出夜街

【更新】年近六旬的曬相店店主離婚後，仍跟前妻及兩名女兒同住，但前妻經常外出跳舞至凌晨才返家。店主涉趁前妻不在家及幼女在上格床睡覺時，脫光自己及15歲長女的衫褲，在下格床強姦長女，奪去長女處子之身。兩年後，店主再伸手摸長女乳房非禮。店主否認強姦等罪，今在高等法院受審。事主X在接受盤問時，被指曾偷看父親的WhatsApp內容，揭發父親另與人誕下女兒，但事主否認。

59歲的被告被控強姦及一項交替性控罪的亂倫罪，另被控一項非禮罪。

據控方開案陳詞，被告與前妻在內地結婚及誕下受害女童X，一家隨後先後分別來港定居，至2007，幼女在港出生。2014年，被告與前妻離婚，但二人繼續同住在旺角單位，兩女睡在上格床，被告與前妻睡下格。前妻繼續幫被告打理曬相店，二人協議不讓女兒知悉離婚一事。

首次性侵犯發生左2015年的暑假，X即將升讀中四。當晚被告的前妻外出跳社交舞，兩女在上格床睡覺。被告叫X落床，並推她到下格床，脫光X及自己的衫褲，將身體壓在X身上。現時18歲的X今透過視像系統作供，哭着說：「（爸爸）用陰莖磨擦我小便位置。我好驚，唔敢反抗。」 X說有用膝蓋頂住被告，但她害怕被告會對她使用暴力。

被告當時問X：「畀唔畀我陰莖入陰道？」X回答不好，但被告仍用力將陰莖插入X的陰道，X向後縮，下體感痛楚。事後，二人分開，被告繼續自瀆至射精，X穿回衣服返回上格床。

X一直沒有公開事件，直至2017年2月中，學校家長日前，X將想老師跟家長談的事情寫在紙上，她寫上：「在家感到恐慌，希望媽咪每晚也跟我和妹妹在一起，一道不能磨滅的心理瘡疤。」X的班主任見狀，問X發生甚麼事，X哭着說爸爸做了不應該的事。到2月18日家長日當天，班主任向X的母親問個究竟，但對方支吾以對，X則哭着求母親「唔好經常去夜街」。

兩日後，X在家中做功課，被告突然站在X旁邊說：「畀我摸一摸」，X拒絕，但被告仍伸手入X的衫內摸X的一邊乳房2至3秒，然後吩咐X繼續做功課。翌日，X與社工見面，透露摸胸非禮一事，校方遂報警及送X入院，醫生指X的處女膜曾撕裂。被告在2月23日被捕，他否認犯案。

事主X接受辯方盤問時稱，一向與家人關係良好，父親曾承諾若她勤力用功會送她到美國讀書，這令她很開心。X又謂曾偷偷飼養倉鼠，並將倉鼠收在店舖的貨物中，結果傳出臭味令客人投訴，父親最後發現後將倉鼠扔掉。X稱：「唔嬲，因為平時爸爸都好錫我。」

辯方透露，被告跟前妻離婚後跟再婚，並誕下女兒，「後母」曾與X見面吃飯，當時還拍下照片。辯方今將照片給X看，X則表示記不起對方，亦記不起曾跟對方吃飯。辯方指X曾經偷看被告的WhatsApp內容，揭發「後母」為父親誕下女兒，X否認偷看。

X表示因怕父親會向她使用暴力，亦怕遭父親報復趁母親再出夜街時再次侵犯她，故她沒有告訴母親遭父親強姦一事。

在盤問期間，X確認沒有見到被告的陰莖進入自己陰道，並同意可能是手指或其他身體部分，但及後控方再複問時，她再肯定插入的是陰莖。

案件明續審。

【案件編號：HCCC444/17】

記者黃幗慧

Btw旺角行人專用區好快無，咁就唔會跳咁夜

點解咁變態都有

進步左 最少未判前唔開名

收皮啦 點解俾人姦過可以咁多人同情 拎晒光環 覺得自己人生好有經歷 好威威

利申 狗也不屌

估錯地方

新北市+1 .............. 竟然估錯左